麻煩大家unfollow Stakk

舊個班人馬先叫Stakk , 現家抄曬啲人
再出條片叫
What is local ?
你原班人馬就係地道香港人
本身好支持
但咁撚仆街

希望大家齊心啲
㩒個unfollow 制

留名睇住個page 人數下跌

755,714 13:29

CEO負皮？

推

Pish

Push

已unfollow

太好了

睇Twins個段真係睇到眼濕濕
但而家個啲真係辣撚殺